一到夜晚就盤骨前傾

朝早晏晝都好地地。一到夜晚就好易盤骨前傾。係咪背肌、腹肌太過薄弱，點練最好？

點解平時唔會

想俾我屌

天生0仔

可能條腰有少少攰

關夜晚咩事？

日頭正常

每日下午用護腰帶，減少疲勞

平日多做拉筋，plank (前，後，左，右)，練core muscles

搞搞坐椅個腰部承托

我都搞緊pelvic tilt呢個問題
要無時無刻都keep住個neutral position
有時真係幾累